一句講哂 OU 定 Speed?

價錢唔係問題,因為都貴
OU
Speed

質素都唔係問題，因為都係垃圾

原來係polyu speed，唔查都唔知係乜

In scope we trust

speed for sure

恒大世界第一
Why not hsmu

東大

SPEED可以扮有Poly加持
價錢其實OU平啲
有林鄭$30000

邊間近屋企？

認受性都係差唔多

住東涌其實都一樣

速度

Speed 成績好可以以親生仔身份入番poly

咪又係non ju
你以為內部tran科咩

差唔多啦兩間都係油尖旺